冬陰功國

hihi 岩岩玩完pattaya 3日2夜

玩：
去左flight of the gibbon玩飛索 幾好玩 扮下泰山 9叫下 幾舒暢 不過個人認為唔夠刺激 盛惠6xx港紙(真係唔記得)

Easykart卡丁車 270cc 睇落好似好慢 揸落識飛 好刺激 全部已經磨到光頭軚 甩尾無難度

揸左4場 每場8分鐘 盛惠451蚊 佢會每場每個圈都計時 最期待的畫面就係攞成績表
不過揸4場其實好攰 大家要去就量力而為

pattaya食方面 食左兩間海鮮
紅姐
mum aroi

紅姐 華人開 中式煮法 又貴又唔好食 法官大人冇補充 比錢我都唔會再屌

mum aroi上網睇都好多local去 海鮮都係泰式煮法 網上都一致好評 其實比紅jer搞到好驚有期望又失望 不過呢間真係好有驚喜 海鮮好新鮮 每人都係食左1000泰 250港紙 食到扒係度 我高度推介！！
(相後補)

今日開始bangkok 5日4夜
各位巴絲有冇咩好玩好食推介?

Bangkok 我中意食mangotree

見香港都有 所以冇諗住食
btw thx絲打

Nana Plaza, 好似幾多野買：）

我覺得香港貴又無咁好食

巴打叫開雞?

Intercontinental 不錯子